銅鑼灣狗鐵勁多foodpanda同南亞仔

屌 跳唔到閘

我夜晚金鐘都係 我話食咗飛 佢仲特登去開閘機拎飛去check 問我邊到黎 之後張飛唔係同一個地點黎 要我俾返錢

搭左去灣仔跳
一樣好撚多
好彩跑得快
啲阿嬸見到我跑咁快都唔諗住讀我